耀才個app 疑問

得一手賣一手都唔得嘅？

你唔喺個 range 入面

就係係個range入面先奇怪

你沽咩 打去問下好過

重新down過先正常返

打去客服問囉